赤腳上身闖聖伯多祿廣場搶聖嬰 女權主義者高呼「上帝是女人」

聖誕文告前夕，一名女權組織費曼（Femen）的成員，突然闖入梵蒂岡聖伯多祿廣場，搶走嬰兒耶穌雕像，並高呼「上帝是女人」。 該名赤裸上身的Femen成員，當刻跳過圍欄，試圖在聖伯多祿廣場的耶誕誕生佈景中，奪走一尊聖嬰的雕像，她除了高呼「上帝是女人」之外，背部亦劃上是「God is Woman」字句，該名女子隨即被制伏。

Femen為烏克蘭的女權組織，成立於2008年，目標是擊敗父權。Femen指該名示威者為一名性別極端份子，而今次行動目的，是為了透過綁架宗教團體的嬰孩象徵，去展示女性自主。

女權撚真係柒少一日都唔得

挑戰神聖不可侵犯的耶撚

好睇囉

有咩意義

女權閪係夠膽既就話真神阿拉係女人啦

耶教上帝同真神阿拉都係同一個神
女權閪有膽搞耶撚冇膽搞班蛔
欺善怕惡垃撚圾

狗咬狗

痴撚線

不如話女人是上帝

而今次行動目的，是為了透過__________，去展示女性自主。

啱

耶vs女權

我哋中國就冇呢個問題，大家都係女媧娘娘製造

神：好後悔創造左你

夠唔夠膽話阿拉係女人

人類最後滅亡應該係女人成功殺晒所有男人

今次連登仔企左定右

連登仔咪又係咁鳩叫女人係雞，只不過唔敢係現實世界大聲講姐

啱啊 最好講埋真神阿拉係女人

其實都有呢個意思,因為佢地好似係信同一個上帝

柒撚完未

女權其實有冇總部

女權vs耶撚